[銀行界悲劇］恒生銀行無恥 推員工去死

1. 恒生為左穩定前線員工士氣 採購左一批口罩命令同事必須無時無刻佩戴 最好笑嘅係 呢批口罩係由湖北製造 相信大家都聽過恒生訂左批假口罩 個包裝上完全冇BFE/VEF(細菌/病毒過濾率)呢兩項標準 只係標明防塵粒同花粉 其實同事冒住生命危險都繼續返工 高層就只係買啲假口罩去安撫同事不滿 完全係推同事去死無分別

2. 前線同後勤嘅待遇差天共地 如果你係一個後勤同事 呢段時間都可以唔洗返工/Home office 而前線嘅同事就要繼續緊守崗位 只係換黎一句"前線同事必須戴口罩" 其實有冇諗過 以染病風險黎講 前線員工中招既機會絕對比後勤同事大上十倍 甚至一百倍 但前線同事就繼續返工 其實我地明白分行始終都要有人運作 從來冇要求過關閉全線分行 但有冇諗過縮短營業時間去降低員工風險 而唔係叫人戴住公司派既 湖北製假口罩去繼續為恒生賣命 我地一直都有向上頭反映口罩既問題 但上頭一拖再拖 員工自己又買唔到口罩 真係返到好沮喪

3. 適逢新年假期過後 分行人手短缺 工作量大增 好多同事係呢個時候都仲要接待大量有明顯病徴既客人 當中有唔少都係冇戴口罩既大陸人 其實恒生銀行一個咁大既機構 竟然完全冇任何通報機制 永遠只有上頭傳達命令落黎 基層員工講啲咩都冇用 所有意見都上報唔到去高層 或者...只係高層唔願意去聆聽我地基層員工既聲音 始終恒生利字當頭 員工有病就返屋企自我隔離處理就算....

銀行要做生意要穩定為社會大家都好明白 但恒生要所有分行照常營業 員工日常係分行接待大量客人 係最高危既一群人 我地做前線既 唔係話要爭取關閉全線分行先至滿意 只係高層完全漠視我地嘅聲音 更加冇為過我地去諗過任何實質可行嘅方法去減低被感染既機會 例如縮短分行營業時間 有限度提供服務等等 我地只見到後勤同事安枕無憂咁係屋企home office 作為前線就命如螻蟻!

呢樣野先係令我地最憤慨既地方!!!

其實其他服務行業一樣。

飲食

酒店

零售

巴士

咁，要全部都停哂佢？

黃子華魚蛋論

Help u push

push

屌你老母 人黎架 機械呀
唔係你接觸到就係到風涼話 噁撚心
酒店都準備罷，你繼續係連登打飛機啦

恒生出左名閪架啦
聽講你地得20開工利是

年年都係20 多撚謝公司

完全唔當我地係人，分行口罩唔夠，我地同事自己買黑色口罩返工，個BM 叫佢唔好帶，話咁樣會比人誤會係示威者，做唔到生意，被迫用返琴日個口罩

仲要日日照捽你數，完全唔理你生死，日日叫你call appiontment 仆街 留到 7-8 點

推

大貓聽聞一樣

有fd backoffice都要返啦

打飛機

垃圾銀行

財神銀行食撚屎

邊撚個話後勤home office!
利申恒生中心

一撚樣

今日終於無人打電話比我啦
可以訓晏D

一撚樣啦

hi 絲打

九龍灣番緊

klb好平靜

某個樓層唔係😏

起碼無分行咁惡劣先
好彩啲呢面呀Head都算體諒下屬

我剩係知我老細忙到仆街
成日走去開會傾點分流d 員工
你講得岩既 出面分行點都chur d
個工作環境真係兩個世界

新年前個三個星期
成間中環總行都係大陸人
打晒蛇餅 個個又乞痴又咳
派俾前線啲口罩狗也不屌
啲客坐既櫈又唔撚柒抹下
一句講哂 前線係CONDOM

hongkong bank 分行都要番啦, 唔係全close
佢關一間分行D客咪迫去第二D有開既分行囉

直接提早closing time好過啦

恒生不嬲都係由一班離地既老屎忽玩曬
啊姐啊哥淨係識捽數 唔好講縮短營業時間
今個月有五個星期六 大部分同事都要返足四個星期六
見多左前線鼓譟 就星期六提早1個鐘關門
真係多撚謝曬
依家人地連平日都提早收啦
仲停留緊星期六收早1個鐘

Ccb都係咁仆街
口罩又比疑似假口罩比同事用
又要學其他銀行咁關分行
但又要同事去另一間分行翻工 焗埋係一間分行
咁關分行既用意係？

巴打 我就係仲要返既建行前線同事
唔好諗咁多 你而家係拎條命出黎返緊工

大家都係前線 加油
無視社會問題繼續捽數
就快用哂口罩 玩命

幫推

邊間

成撚日send sms黎話員工健康最緊要
但就日撚日都要你番工
星期六收早一個鐘 有撚用 屌你老母

屌你老母全部分行放假啦

係

真係好撚On9
每區關少少 令啲人逼住集中去哂一兩間
人群聚集機會大增

關個間就全部Staff放14日有薪
咁其他分行既同事呢？

倒不如全部統一縮短營業時間
又公平 又可以減低風險

其實係
一係封左關先

有間仲ON9啦
之前裝修錯個間
乜鳩措施都無,所有野照常

恒生班高層成班都飯桶黎
依家講緊防疫呀 要減低員工風險

冇跟其他同業縮短營業時間
反而集中人手去剩返仲開緊嘅嘅分行

屌你老母 啲客狗衝去曬嗰幾間
都冇針對過防疫呢個問題
搵個中學生都知問題焦點係邊啦

HSBC SAME

恒生旺角嗰棟係唔係奶咗野？

I know that feel
利申：台資銀行